打鹽水豆 prefer打喺手背定係手臂？

手背血管幼，坐定定唔郁隻手都痛。但手臂活動多啲，好易整到傷口，整到又痛且疤痕又會大啲。

通常打手背先
Fail/甩左先愈打愈高

打過手指公對落用唔電話 撳mon會扯住

你自己想呢？打邊到冇咁痛/方便郁動啲？

前臂舒服d
我自己唔會成日郁到佢

我打果次係手背
不過印象中好似打針咁,冇話特別痛